抽獎叫雞係咩玩法？

睇準香港人貪小便宜個種心態

最後就會同每個人講抽唔中

廣東人.jpg

小便宜 ？？？
我嘅理解呢100蚊只係抽獎費

求其開個ac話佢中就袋袋平安

賣廣告做雞係咪犯法?
佢唔係ptgf 直接話做雞

係咪需要申請《推廣生意的競賽牌照》

一個人就收 $550 真係快過做雞

推番上水先

1番賞

有無保底抽先？

騙徒手法層出不窮

過夜雞係bonus

發錢寒發到傻撚左

十連抽有無必中